點解警犬幫手清場就要吹奏？

警犬最叻就係清場架啦

佔中、示威果陣
你地班五毛唔係不嬲都話警犬啲係執行命令去清場、人地都係打份工

咁而家咪物盡其用
咁撚中意清場呀嘛
打完風
咪比你清場清到夠囉警犬

你都係執行職務之嘛
而家做好本份都要乞人讚賞
警犬真係當正自己係狗
你地狗都不如呀

有部分連登仔話警犬幫手執樹枝就要讚
真係肉撚酸到人唔笑狗都吠

永遠係警察會成日要人讚或者會有班人沖出來讚
消防救護都係默默咁做
民安隊班義工做左野都無人知

清潔伯伯 日日執左大廈十幾層既垃圾，人工九千七。佢做返自己職責，無需要讚賞，也冇人會走去比like.

警犬，人工兩三萬，做番份內事，又要人like , 唔L like 又屌你連登狗仇警L。警犬放低份糧比清潔阿伯 做埋你個份。

班外判工收你幾千蚊人工 執垃圾

班黑警收你幾皮野又執垃圾
仲要有讚 腥港啲人真係好撚奇怪
骨子裏點都會莫視最低層, 走去讚啲中產

而家d死警犬以為收兩三萬個月黎打示威者
叫佢地服務市民就屌哂鬼，仲要乞like先願意做
毅進仔真係

而家班黑警返工做嘢就想全城讚
個標準低撚到呢

全部有糧出嘅人做返自己工作範圍都唔值得吹奏

警犬垃撚圾 做少少野就要人讚 又玻璃心到要辱警罪黎防止比人鬧 好撚小家